國際勢力幾時先肯做實事

今日
當班狗瞄住香港人個頭當暴民咁射（其實應該冇當係人，當香港係豬咁練靶）
係救護站都唔放過
無數香港人係前線食子彈，催淚彈

究竟香港人要再付出咩代價
再要冷眼旁觀到幾時

平你地都睇得新聞多
有幫人嗎?

收皮啦屌你老母 我地係咪國家機構呀

事實係無計,只會走資,真焦土